阻人返工唔係問題 問題係做得太密

上星期五做完大家都話有用
點解今日就變左擾民？

原因就係攪得太密 星期五出完星期日又和理非集會今日又出 變相自己友都未回夠氣
香港人都係欺善怕惡
當你人多就係爭取公義
d人茅頭會去左屌政府唔做野
當你人少就係攪事擾民
得幾丁友咪撚阻住返工啦

建議以後有咩運動集中力量一星期最多攪一次

推